{
  "PREPARING": "준비중",
  "Confirm": "확인",
  "The song has been delete successfully": "노래가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "The song has been release successfully": "노래가 성공적으로 발매되었습니다",
  "Are you sure you want to delete this song?": "이 노래를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to release this song?": "이 노래를 발매하시겠습니까?",
  "OK": "확인",
  "Cancel": "취소",
  "Delete": "삭제",
  "Release": "발매",
  "Unfollow": "언팔로우",
  "Do you want to Unfollow": "팔로우를 취소하시겠습니까? 닉네임:",
  "NO": "아니오",
  "YES": "예",
  "Create Album": "앨범 생성",
  "Create Collection": "컬렉션 생성",
  "Album": "앨범",
  "Collection": "컬렉션",
  "Cover Image": "커버 이미지",
  "(jpg, png, under 4MB)": "(jpg, png,  4MB 이하)",
  "Album Name": "앨범 명",
  "Collection Name": "컬렉션 명",
  "The image size is larger than 4MB.": "이미지 크기가 4MB보다 큽니다.",
  "Create": "생성",
  "Edit": "수정",
  "Please enter the album name": "앨범 명을 입력해주세요",
  "Please enter the collection name": "컬렉션 명을 입력해주세요",
  "This action cannot be undone": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
  "All nfts in this collection will also be permanently deleted.": "이 컬렉션의 모든 NFT도 영구적으로 삭제됩니다.",
  "All tracks in this album will also be permanently deleted.": "이 앨범의 모든 트랙도 영구적으로 삭제됩니다.",
  "Are you sure want to delete": "정말로 삭제하시겠습니까?",
  "NFTs": "NFT",
  "Songs": "곡",
  "Album Details": "앨범 상세",
  "Collcection Details": "컬렉션 상세",
  "Edit Details": "수정",
  "Edit album": "앨범 수정",
  "Edit NFTs": "NFT 수정",
  "Edit Songs": "곡 수정",
  "Delete Album": "앨범 삭제",
  "Delete Collection": "컬렉션 삭제",
  "Added, excluding the previously selected songs.": "이전에 선택된 곡을 제외하고 추가되었습니다.",
  "Success": "성공",
  "Album create success!": "앨범이 성공적으로 생성되었습니다!",
  "Album delete success!": "앨범 삭제 성공!",
  "Collection create success!": "컬렉션 생성 성공!",
  "Collection delete success!": "컬렉션 삭제 성공!",
  "Confirm Sell": "판매 확인",
  "Confirm Buy": "구매 확인",
  "Confirm Mint": "민팅 확인",
  "Confirm Cancel": "취소 확인",
  "Title": "제목",
  "Price": "가격",
  "No refunds or cancellations after purchase": "구매 후 환불이나 취소는 불가능합니다",
  "My MIC": "내 MIC",
  "MIC Fees": "MIC 수수료",
  "MIC fees may apply": "MIC 수수료가 발생할 수 있습니다",
  "and the process may take up to 3 minutes.": "처리에는 최대 3분이 소요될 수 있습니다.",
  "Network fees may apply": "네트워크 수수료가 발생할 수 있습니다",
  "Mint": "발행",
  "Sell": "판매",
  "Yes, Continue": "예, 계속합니다",
  "Buy NFT": "NFT 구매",
  "Your song has been minted as an NFT!": "당신의 노래가 NFT로 발행되었습니다!",
  "Your NFT has been listed for sale!": "NFT가 판매 목록에 등록되었습니다!",
  "Your listing has been cancelled successfully!": "판매 등록이 성공적으로 취소되었습니다!",
  "Your NFT purchase was successful!": "NFT 구매가 성공적으로 완료되었습니다!",
  "Collections create success!": "컬렉션이 성공적으로 생성되었습니다!",
  "Collections update success!": "컬렉션이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
  "Collections delete success!": "컬렉션이 성공적으로 삭제되었습니다!",
  "Album update success!": "앨범이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
  "Album detele success!": "앨범이 성공적으로 삭제되었습니다!",
  "Your NFT sale has been cancelled successfully!": "NFT 판매가 성공적으로 취소되었습니다!",
  "Links": "링크",
  "NFT Status": "NFT 상태",
  "Buy": "구매",
  "This song was created using AI lyrics & songwriting.": "이 곡은 AI 가사 및 작곡을 통해 생성되었습니다.",
  "The NFT release and trading process proceeds as follows": "NFT 발매 및 거래 과정은 다음과 같이 진행됩니다",
  "Pulbish the song and prepare it for NFT minting.": "곡을 발매하고 NFT 발행을 준비합니다.",
  "Register the song as an NFT on the blockchain.": "곡을 블록체인에 NFT로 등록합니다.",
  "You will select a collection during this step.": "이 단계에서 컬렉션을 선택하게 됩니다.",
  "List the NFT for sale on the marketplace.": "NFT를 마켓플레이스에 등록하여 판매합니다.",
  "Includes setting the price, sale period, etc.": "가격, 판매 기간 등을 설정합니다.",
  "Cancel a listed sale and return the NFT to your storage.": "등록된 판매를 취소하고 NFT를 저장소로 되돌립니다.",
  "You can relist it for sale anytime.": "언제든지 다시 판매 등록할 수 있습니다.",
  "Purchase NFTs listed by other users.": "다른 사용자가 등록한 NFT를 구매합니다.",
  "Connect your wallet and proceed with payment.": "지갑을 연결하고 결제를 진행하세요.",
  "The purchased NFT will be stored in your wallet in a \"minted\" state. If you wish to sell it, you must manually list it using the Sell process.": "구매한 NFT는 \"발행됨\" 상태로 지갑에 저장됩니다. 판매를 원하실 경우, 수동으로 판매 등록을 진행해야 합니다.",
  "SHARE": "공유",
  "Music generation failed.": "음악 생성에 실패했습니다.",
  "Song generation completed!": "노래 생성이 완료되었습니다!",
  "The generation process may take up to 10 minutes.": "생성 과정은 최대 10분 정도 소요될 수 있습니다.",
  "My Song Link": "내 노래 링크",
  "Transactions": "거래",
  "Status": "상태",
  "Time": "시간",
  "Link": "링크",
  "Link btn": "링크 버튼",
  "link btn": "링크 버튼",
  "Successfully updated": "성공적으로 업데이트됨",
  "These five items are scored individually, but the weighted score calculation varies according to the emphasis each Evaluationer places on them.": "이 다섯 항목은 각각 개별적으로 점수가 매겨지지만, 최종 가중 점수는 평가자마다 각 항목에 두는 중요도에 따라 달라집니다.",
  "Emotion": "감정",
  "Evaluates how genuinely the song conveys emotion, focusing on natural and heartfelt expression.": "노래가 감정을 얼마나 진솔하고 자연스럽게 표현하는지를 평가합니다.",
  "Creativity": "창의성",
  "Assesses the originality of sounds, lyrics, or structure that make the song stand out.": "사운드, 가사, 구성 등에서 얼마나 독창적인 요소가 있는지를 평가합니다.",
  "Structure": "구성",
  "Checks whether the song flows logically and transitions smoothly between sections.": "노래가 논리적으로 흐르고 각 부분 간 전환이 매끄러운지를 확인합니다.",
  "Sound": "사운드",
  "Evaluations the balance, clarity, and technical polish of the overall sound and mix.": "전체 사운드와 믹스의 균형, 명료도, 기술적 완성도를 평가합니다.",
  "Popularity": "대중성",
  "Looks at how relatable the song is and whether it has lasting or mainstream appeal.": "노래가 얼마나 공감되며, 대중적으로 지속적인 인기를 끌 수 있는지를 봅니다.",
  "Only owners can download.": "소유자만 다운로드할 수 있습니다.",
  "You'll need Mint to download.": "다운로드하려면 먼저 민팅해야 합니다."
}
